連儂spray paint?

不如玩spray paint玩到好似連儂牆咁勁
難洗，周街都睇到，俾人拉應該唔會太大獲

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

噴柒義士

依家風頭火勢咁
不如落力係文宣方面
齊齊spray paint

其實塗鴉拉到嘅話會點 應該唔使坐掛

連儂牆由一部牆延伸做一條隧道（大埔），連儂商場（新城市），連儂人，連儂長輩圖都出埋。
我覺得spray paint都可以玩盡佢。

在香港公眾地方或私人財產上塗鴉違法

根據香港法例第 228 章《簡易程序治罪條例》：

第4條19節，在任何公眾地方之內或附近，以雕刻或其他方式，將任何字母、字樣、數字或圖案標記在任何石頭或路塹上，以致其外觀受損，可處罰款$500或監禁3個月；若屬意圖摧毀或損壞該財產，而無合理理由等，或會列為「刑事毀壞」案件處理，一經定罪，最高可處監禁10年。

第8條，沒有擁有人或佔用人同意下，任何人不得以粉筆或漆油在任何建築物或牆壁上書寫或留下記號，或將之弄污或毀損其外觀。

早年曾有青年多次在港鐵和商場塗鴉和刮花玻璃，被法庭控告18項刑事毀壞罪名，判處220小時的社會服務令，並需向受影響單位賠償和清理，香港著名的塗鴉代表「九龍皇帝」曾灶財亦曾被多次檢控。

推到噴漆塗鴉普及化，外媒爭相報導

希望巴打做嘢嘅時候有多啲人一齊行動，因為班仆街藍絲會兜口兜面影鳩你，而你兇返佢嘅時候就話你想打佢，所以多人行動好啲，一切小心！！

最好一小隊一小隊人咁夜晚行動。
工具唔多，應該唔易捉到既。